咁多年黎都覺得香港電台真係值得一讚

咁多年黎香港大小事都會專登拍一輯鏗鏘集
而且立場都係由香港人出發
內容無偏頗
講出事實比人知
但一班廢老廢青就懶理
成日搞住打機飲喜茶
唉

港台內部文化都好正好玩得

內容做得中肯精確，所以CCTVB 近年cut哂佢啲節目。

有無得建議全港政府設施都係播香港電台

明明佢先係政府機構

而且立場都算中立

tvb明明唔係政府機構

但又做左政府喉舌

政府設施又淨係會播tvb

TVB先係真正官方電視台

自推

真

好鍾意睇鏗鏘集&五夜講場

真，好欣賞港台的新聞節目
但每次睇鏗鏘集都會在心入面有種擔憂
唔知幾時呢個節目就會被滅聲

鏗鏘集 頭條新聞 良心節目

電台新聞都好正

每年既64都會提番起話比大家知
真係唔想下一代渾渾噩噩咁失去左香港核心價值

好鍾意五夜講場 真係學到野

依加大陸已經慢慢滲透香港
越黎越無本土特色
到時唔知仲有無人睇

有時睇電視 31 台都覺得 d 節目好高汁
同埋有時都好驚訝點解佢地唔怕得罪大陸（例如頭條新聞）明明係政府電台